［英雄聯盟］LOL S8季前轉會及賽事討論區 #129

COME HERE

真係開左

cls btw thanks

ching ho ball

Na ser有冇得轉去tw

( Show Blocked User - 頹毒廢青鏗哥 )

超十卜
唔想解block

Lm

佢叫自己係果邊用分身ac推番自己個po啦

咩事

唔知佢

依家個po有咩傾

覺得huni由曾經最強隊淪落入ef呢啲小隊好慘

可能人工仲高
有咩所謂

可能啦 感覺好似比人放逐咁

頂唔順D壓力

追逐唔到名，唯有追逐利

依家marin同karsa都仲係自由人？

Karaa 確定左

真係好撚煩 一日到黑係到放假料誤導人

Block撚左
你唔講都唔知佢有留言

lm

我唔識條乜撚堅哥

連依個post都要變小圈子

再開個新post

做乜無啦啦有個痴線佬開咁多個po

痴線有得解釋咩

block柒左佢咪算

條友講d野好難唔block啊

潘森點打雷文

Call jg

走場

Karsa firm 左去邊隊啦咩

應該未

大陸好多網站好似firm 左去RNG
一係輪換mlxd 一係踢走mlxd

等陣要留係fw就好笑

佢自己講到99%唔留 冇理由咁柒

唔會踢啦
mlxg打world咁撚勁
個top都未踢踢佢咩

轉會關錢事

rng會唔會因為錢放人走

咁可以掉番轉個選手想走

mlxg有咩因素想走呢

Fofo係國外職業選手中嘅評價好似高過maple好多
連uzi同gorilla都捧

打maple打到慣晒啫

D風唔係我吹 點知

SKT仲未買人

我以為會挖幾件次級既嚟 唔補人真係對佢地冇咩信心

不如話maple廢哂

小虎話佢同mlxg都會留死rng

回晒塘啦

lpl轉會期21號完結
呢幾日應該開始陸續有消息

話說今日係唔係話英皇電競有咩活動?

有比賽
Twitch 直播

英皇呢個場景可能仲好過lms
感覺上LMS好似好簡陋

搞好個直播再講啦

真係lag到痴線

自己查下邊間搞PRODUCTION
C字頭公司D直播有邊次唔DELAY
連鍾仔都不如

點撚解搵貝克BEBE黎而又只係比佢地講野得幾分鐘咁小

今時今日鐘培生都睇化晒香港係好難搞得起比賽
點解英皇仲會係香港搞

英皇錢仲多 真係唔驚哂錢
搞到唔想搞為止都得

事實證明:Even Faker cant get out of elo hell

搞多幾次都係咁就唔會搞架啦
但真係好唔吸引既

仲著隊服

小花係咪賴得執衫同洗咋

英皇要搞就自己搞全套吧啦

我自己黎講好好奇香港企業咁急功近利
係下一年如果無如結果會唔會退出

kuku係LMS 0勝14敗
係香港一場未輸

水準

咁起步慢就一定會咁架啦
等幾年之後再定啦

GAY佬比拳頭BAN半年就宣佈退役

好似好撚勁咁喎

不過AD位

隔左兩季冇玩，想問而家d附文係點樣？

佢而家好似得5樣選。咁我之前買落既係咪冇晒？

佢會退返d藍粉你買
d runes係可以自己set
自己開頁新既符文頁

至於點玩 睇建議

睇完就唔開胃

上中sup都世界級
打野回塘到唔知得翻幾成唔敢講
但隻ad
係唔係簽唔到人先臨急臨忙搵

點解LCK同NA既轉會期又可以咁快搞掂？

唔想要Cody Sun 只有LOD同Keith揀，你有咩好o既選擇

Keith真係

點解唔早d搵人
如果ad係大清...

隻AD有同冇都一樣

去韓服 solo q 執個返嚟都好過Cody 啦 屌……

唉 RIOT好撚小氣佢講幾句話下就直接禁賽半年

世界就係咁
講真話就收皮

Cody Sun勁係邊...

之前嬴ROX 個ANX SUP

火人

qtpie都有人捧做na 1st adc啦

條友好Toxic

世界賽閃入人堆再射隻蛇女埋隊友身個下世界級

勁係本土人

睇wiki 寫佢係中國籍

Cody Sun勁在識insec shot

同意，NA本土最缺係MID同TOP
10隊入面外援分佈：Mid 7個(計Bjergsen就8個), Top 4個, JG 3個, AD 2個, Sup 2個

Cody shot先岩

mlxd好細機會走
小虎同佢簽到2020先完約
不過有Karsa輪換好D
香鍋會不定時爆炸

大家估下年lms會點
我估ahq>fw>hka>grex>others

睇埋鐘共簽咩人先講

Karsa講過唔去無正選d隊

LMS最唔缺Mid

佢係正選都唔代表佢100%上場

Bengi 教練訪問

想賣一個15890貝殻幣既AC
同人換Ac換返來

未綁定

賣2000

Tg Id: gerenashell

之前reddit啲人講NA有三種中路 韓國人 丹麥人 pobelter

最缺唔係AD咩
AD成材既得sneaky同埋未退化前既stxxxxy
唔好講dl,國際賽上無咩好成績

呢種缺唔係個隻缺
你要拎成材打得既講咁冇幾多隻

Keith仲有人請？

我覺得佢連練習生都不如

淨係記得上年TL買左4個jg然後要piglet打中路

佢同gate成日逼害我froggen bb

難得TL今年叫正正常常

硬係覺得今年NA好似S5既LPL
最後唔掂轉返去搵本土既人

pawn同deft返edg

Source

係meiko個直播見到

咁撚得意

好似係中國有活動返一返去探班啫

講埋啦清
第一眼睇以為s5咁

績晒約啦

btw LMS
M17 Machi 簽入JG Move(韓仔)
LMS幾時咁有錢買人

17個APP咁好搵

泰山退役

睇fb話良性競爭
雖然我覺得m17要換就換埋下路啦
btw睇返Move個CV
佢去過好多個地區打比賽
真正既Move

俄仔一季先得2萬5人工

咪9 la
一早五個人簽番kt

[img]
[/img]

睇住先la 希望真

都話返左去探班 睇我個名我會唔知佢地簽左？

最有錢應該係17同j team , 蝕到仆街打唔到成績都唔怕 , 成大條水喉無限科金

英皇都可以無限科 , 不過香港咁仆街 , 打唔起下年一定收皮 , 唔同上面兩隊咁有「人情味」

j team 似收皮多 , 上野唔夠勁

下路小v 你估真係勁過bebe 好多咩

fofo 應該救唔到世

JT最失敗係買小V但唔買埋無尾熊
無尾熊應該係lms3大sup
蛇蛇>小夜夜>無尾熊

尾熊玩近戰幾勁 , 遠攻就差d

不過呢個版近戰sup 咁撚勁 , 買得過

meta呢d野要轉好難咩

ahq先有錢
有edg條水喉射住

兵長好似好想去電狗

why

好難溝通到,機會好細

真心細
雖然兵長今朝喺reddit AMA都話會努力學英文

應該ok 既 , 好少會改到近戰sup 出都出唔到

係PTT睇 兵長好似第2定第3次係IG貼佢同KARSA既合照
仲打句leviii97 hug me, save me T.T
仲唔係暗示叫電狗買佢

小V今年完約同自己想走
其他人好似有約

其實我都唔明佢想走既原因係咩
又唔係隊友雷輸左佢

自量下啦臭雞
邊閪個呀你

講真,playoff果期輸佢多過隊友
其實laba似係ambition果種
中路簡直係食左藥咁,反而係隻AD唔知做乜鳩

SKT 三連勝係咪生左個孫
呢排都唔見佢

S8 LCK SPRING開波就會見返佢
利申：識佢

pk 都好撚carry , 不過上個版ad 一廢就一定要輸

見到個名淨係知係戇鳩

笑死

佢同Fofo老死
同埋個陣RG老闆冇錢，出糧都要胎屎俾住先。唔知個期搵到大老細英皇未

無諗過Toyz會搵到英皇比錢

Wuji 有星朵拉路西恩出到黎真係嚇me一跳

Levi ig?

btw 唔識講中文英文咁好難買喎

Toyz應該都搵唔少啦

出糧出哂咁多位都唔錢咩
但仲要搞埋法律野就...
佢算好彩了

要追蹤先睇到

都冇用 , 冇魔器咪輸囉

除左三連霸之外提供下其他笑料plz

好似凱特琳nerf完+克黎斯妲必ban之後就無好過一場

點解MaRin咁靚仔

屌sktmarin同果個咩鏗哥分身又黎吠

傾好回家

認真問
你地真係覺得marin 返 skt 幫到手咩
做後勤就差唔多

都答過佢好多次 依加由得佢自high算

block

#283開始追起先見識到呢位粉字會員有幾弱智

死撚開啦 唔好搞到呢到好似隔離個po咁

靚碌撚

係選手入面算係top

EEW個kinn入左非洲
記憶中佢係EEW中唯一carry過既人

TL 舊黃金膠3808同 Keith 去 c9次隊

如果台服有就呢樣野就好

幾正

佛心公司開acc會送點又有skin
而家剩係識出限時新skin
利申台伏初開已經有acc
睇住佢越黎越貪

好想睇

咁廢仲有隊入咪偷笑囉

M17都兩個韓仔
韓服時代又黎

搵撚埋D三線垃圾入黎就算鳩數啦

怪唔之得cepted 去土耳其
原來eew 解體

lms韓流復辟

有錢真好

HKA同HK有咩關係。。？

會俾多啲資源香港選手掛
話哂比賽係台灣打
觀眾係台灣人多
係台灣做基地真係無可厚非

agger

Karsa真係去左rng
官方好似宣布左

source?

叉燒都爆話RNG

如果聽聽話話 , 其實鍾仔對班細既唔差

咁on9既
你話要兩個頂尖互換既都合理
但係mlxg至少高過karsa1-2班喎

唔畀對家買
一定係

買返黎養 養完再賣？
Btw karsa真係搶龍又搶工

邊有1-2班

吹撚到1 2班

係唔係karsa黎

唔係 睇過原圖

同埋8000萬港紙係香港起唔起到8層咁樣嘅電競中心都係問題啦

同埋佢好似係越南都有個總部
仲計劃埋泰國同馬拉
有錢黎講佢對電競都算係咁

不過佢個人真係鳩屎同奶共

agger
香港你租一租都唔知幾錢

高過一兩班?

換mlxg?
唔係都唔明買黎做咩

學韓國double jg?

聽講mlxg老加佢有痔瘡影響比賽
可能係訓練佢接班

硬係覺得有痔瘡嚟樣野好好笑

到你生就知幾好笑
打電競其實隨時坐得多過你地做寫字樓
痔瘡可以算係職業病嚟
仲要係好辛苦嘅職業病

路過，坐得耐有痔瘡係誤解黎

而家笑人到時就比人笑返

巴打可唔可以解釋吓
我都去google 吓先
利申 無生

睇維基話未證明到關久坐事
純粹係成日聽到d人鬧人生痔瘡

皇冠原來係咁有趣既人我依加先知

成隊入面得Ambition同CoreJJ答問題個陣係認真撚

有時睇佢直播連咪都唔開以為佢係唔多出聲果D

隊華碩好似有d睇頭
??? , cuzz , doinb , smlz , baolan
教練 homme

咩黎

Cuzz

有人話athena

上路應該係Koro1

好似有marin同我廠隻狗

又MaRin
btw Koro1點解係S5之後無咩點打

因為佢係咁輸跌區
跟住比AJ 高過佢果陣EDG先揀AJ

咩叫輸跌區

韓服solo q 掛

屌打漏左
韓服同國服都係咁跌區
LPL真係冇乜好既上路

wolf都係咁輸soloq effort就上到第5

wolf會唔會冇得出

之前wolf 輸到落鑽咪又係咁打

下路默契 應該大過RANK啦

唔撚係掛

RNG KARSA

untara好似之前solo rank都排幾高

Rng陣容

終於黎啦karsa
希望佢可以坐正

睇下粒痔瘡生唔生性囉

cuzz比人踢左咩？
如果係上路一定要係中國人
中同野都kr

Mlxg有嚴重痔瘡問題 應該係咁先要買Karsa 好似因為bo5坐好耐會好辛苦
入到RNG 應該搵好多
打唔贏韓國仔 搵個「韓國殺手」番黎

大陸仔好多都好嬲，話買個台獨分子去rng

根本唔重要 世界最強sup 佢玩坦同開戰一樣勁到乜咁
Solo不代表什麼 不過啲傻閪傳媒成日降低佢評價
之前龍珠個打野crash韓服第一 打比賽屎到 而家係中國次級聯賽打

貼吧就算啦 事實上中國好多人支持LMS 只有歐美先係佢地敵人

大陸仔一輸就搵外人祭旗架啦
你睇下WE、上年EDG就知

佢隻銳空打edg神開

嬴就嬴自己，輸就輸內奸

啲極端不嬲最易比人見到 好似連登咁 話女人全部係G幾乎日日都見到 現實根本唔多人會咁諗
事實上閪門 maple karsa係中國都有幾多fans吓 電狗同ahq都係 得台灣仔先咁小家係RR整個圖書館出黎

karsa如果打lpl四大天王是但一隊輸左一次
都應該之後唔會再見到佢首發

咩人先會撐支那隊

買得就已經暗示左黎緊會係karsa做正選，我諗除左傷病（痔瘡）之外，可能RNG覺得有2個jg係戰術上的確可以做到更多變化，另外可以講講之前有內地媒體講過mlxg係LPL 人工top 5，而LPL既3支新戰隊都幾有錢下，佢地買mlxg的話將會為RNG 帶來一筆幾可觀既轉會費

小虎話過mlxg會一世留係rng到
rng本身又有錢應該唔會賣架喇
RNG咁撚有錢好心買多個top啦
letme真係唔知做乜勁

letme本土第二強top牙清
btw mlxg留係度都ok啦講真

EDG買左ray
咁marin比邊隊買左

退役

帶埋呢度d打手走

wolf係世界最強sup係大家公認？ 純粹想知

corejj better

以前可以討論下 呢加我覺得一定唔係

如果淨講lck sup，佢今年最多flashy play亦都hard carry左自己隊好多次

lck黎講佢係carry左啲隊友 但係我覺得唔係最強既指標
唔計lck Ignar今年世界賽都好carry
我覺得而家既corejj同gorilla好似大於wolf

Sup係自己隻ad好既時候可以令佢更好，但自己隻ad差既時候都無力回天

mouse, 牛排 > ROG

gorilla同mata會比wolf全面啲
wolf玩機械人同雷西唔夠呢2個勁
玩牛玩其他坦保排就應該佢最勁
corejj就花女同其他魔器sup

今年wc雖然唔係佢雷又有play
但都唔少失誤
成日同bang企埋一齊比j4大技搞到兩個一齊交閃
最少幾場都係咁
唔理對住安掌門定係mlxg都係咁

g9g 點解會買兩個onj 番黎

講鳩屎邊個夠你黎呀
連坤哥比人串到出哂面都仲出黎柒
#283

Rng karsa挖金了

牛排又配個mmd型上路

首發

原來今日已經20號 但lpl都係未轉完

佢場機械人睇到我搖曬頭

未到最後一刻都要繼續擠牙膏慢慢嚟

等睇clearlove8 vs karsa

rog mouse + 牛排
doinb心諗

牛排其實係allstar都叫正正常常
因為無左mmd同埋隊友既強化之後bp點都唔會差
而家又整個老鼠出黎玩野
又一個mmd型上路

如果係marin levi knight smlz ig個sup好似幾好

一隊有3個語言都幾好

華人比佢勁既得957
Ziv其實唔比letme勁 隊友問題
我懷疑ziv去rng都係雷
We點會放957 要放都係天價

佢地之前搞投標（想知自己去查下）
搞左好耐
搞完先到轉會
所以咪咁遲

好似話啲隊搞唔掂要延遲一日咁兒戲

有睇到篇文 今日仲話要延長一日轉會期

rng會唔會廢過ahq
ziv有冇廢到咁

ziv開始無以前咁dominant

但會唔會仲廢過letme
笑撚死人咩
雖然我就唔明點解ahq唔諗戰術比Ziv carry仲要佢抗壓多
明明佢玩carry型仲係度咁勁
叫隻西門玩d 輔助型中路好過佢

諗起佢隻annie

又攞明星賽嚟講

拎得出黎唔俾人講

唔係唔俾 但我覺得到開季睇定D先會更好

我自己覺得你係一個賽區打,就算你係最廢都會越打越勁
ziv係勁,但lms平均水平太低,再打落去都未必進步
我相信karsa走其中一個原因都係因為咁
karsa係lms咁dominant出到去連msf都撚到佢死下死下
唔去強度高D既地區都唔會進步

呢樣真既
但Ziv未廢到同letme同級掛
唔係話letme廢
但比我排一定係957=Ziv>Letme

Ziv隻annie.....
其實佢係ahq訪問講過點解pick

黎緊最快係咪1月21號開季？

一隊唔可以5個人都carry型 總係有啲人要做dirty work
我覺得TSM都係因為咁先失敗
買親嘅屬性都係黎carry 結果就係1+1+1+1+1=3 4
我覺得國內賽係證明戰隊嘅表面實力或者一啲強隊嘅底縕表現 國際賽就係真正實力嘅證明
而可以將dirty work同carry同時做到最好就係faker 所設以就係世界第一

我覺得957一定最勁 國際賽唯一真正證明自己頂級上路
Ziv今年入唔到8強 心中扣咗分

AHQ打C9真係唔應該輸
個bp真係屎黎

其實letme都比人低估得幾勁
letme打肥閪可以打到55波 抗壓勁過ziv
ziv打肥閪嬴輸都輸緊cs 比肥閪食住
letme最多都係同依家既ziv 55波
你話s5 ziv就話勁姐 依家廢左好撚多
雖然依家係lms都係佢最勁
但s7佢都已經時不時比mmd撚到
我就覺得957>huni>ziv=letme囉

karsa係咪第一個台仔去其他賽區發展

上年有個JG, M17 BOBO個細佬 BAYBAY都係去左RNG

都唔知你做乜鳩
人地係FD係事實 FD串下有咩問題?
FD串兩句 你地就當人地世仇
搵晒證據證明係FD 班友話直覺覺得FD係扮出黎
盲反到咁樣 講條柒咩
已經廢撚事理架啦 由得班傻閪嘈
你仲要入黎俾我屌 屌你老母你都ON99

BTW,呢度LOL post 要嘈你入返個狗竇啦

之前仲有GODJJ 同個SUP 小汪 去過打LSPL

Karsa去rng真係估佢唔到

我覺得佢同mlxg個風格有小小似

真

Mlxg 好慘

karsa 訓緊覺果陣mlxg 一定係佢屎眼係咁放燃燒彈

肥閪其他歐洲血統韓國仔 唔夠正經 覺得好廢

Smeb 上左TVB

咩節目

呢樣真
冇諗過RNG有mlxg仲要買多個jg
可能係比mlxg唔洗坐咁耐

佢真名係咪真係宋坰浩 不嬲d人都譯做宋京浩/宋景浩 但TVB 用宋坰浩

GOOGLE宋坰浩 一堆LINK話呢個先係真名
BTW上TVB咩節目

開估未

smeb tvb

因為以前有段片係佢話自己個名係坰野(?)個坰，但我唔清楚係取漢字定純粹取同音
其實我係覺得京浩/景浩好聽好多所以難以接受

peanut 叫佢景浩哥

年頭體育世界有集feature esports
撞正msi
直接播rito 剪嗰d highlight

講開花生 一般都譯佢個名做韓王浩 但之前大陸又出過個po話佢真名係韓旺乎 但明明之前睇實況佢講過唔知道自己中文名
同埋旺乎真係勁難聽 成日聯想到旺仔d零食

成個傻仔咁

做咩karsa依加俾人叫出國型打野

最近贏左大賽
不嬲都話kt先係今年既大贏家

就咁聽音都似王浩好多

大娛樂家

咁係冇死角

「大賽」
KT fans boy全面進場

明明係世界冠軍 垃圾CCTVB

班廢老會話 大賽先得48 萬港紙

到底marin最後會唔會貴到無人要

tfboys 王浩

Marin開台中 有興趣可以睇下
利申忙緊睇唔到

wac

冇cam唔睇

唔睇

成班外貌協會

EDG RAY

CUZZ入LPL

IMay->bilibili
Edg Audi -> bilibili
鐘生話近日將會公佈一個係中國聯賽打滾幾年既新成員
HKA AmazingJ?

edg為左慳錢唔買marin買個na都打唔掂既ray

又CUZZ

冇理由有韓仔唔用 用佢架
仲要韓仔打得幾好又識中文

我記得AJ係強國都打得唔錯架

Marin好似話留係韓國 但未知去邊隊

好想睇TL打爆TSM

係咪開太高人工結果邊隊都傾唔成

我自己就唔太信佢敢開得高過faker啦
不過到依加都冇隊肯定關佢太簡擇事

同埋lpl都好似未宣布完 可以入新隊？

走A怪成功升上一軍
而家RNG既人應該夠開2台麻將
2個TOP,2個JG,1個mid,4個AD,1個sup

講真 睇唔明咁撚多人係咩事 上路同JG係要兩個互換既 中同Sup就一直都打得好好 但係四個AD係咩事

走a怪跟uzi學野
其餘兩件太廢無人要

Uzi有傷患可以打到幾耐

走A怪係劣化版UZI
UZI同埋佢最強都係D A黎A去既champ
唔識玩技能型
走A怪劣就劣在得kog同埋twitch勁
2個都有共同弱點而且走A係廢咁多既情況下,佢唔會學到D乜

uzi真係年年都有隻版本英唔識玩 攪到要浪費個bp位
s5 urgot
s6 燼
s7 霞
明星賽 燼

霞

有咩問題
咁叫型過剎亞

吓？

啱啱打完場urf 懵下懵下就贏左

ARURF 不了

做任務

霞姨

有冇人覺得最好玩以終係by 其他mode唔係陪朋友真係掂都唔掂

yes
其他mode唔好玩

一直玩LoL都係同朋友玩 唔好講咩mode 我覺得呢隻game一條友玩好撚悶 一條友我睇比賽算

升分咪一個人玩囉
真係唔會一個人打Ng
一個人我聽歌睇書上網好過
不過久唔久又會有衝rank 嘅衝動

有冇人睇緊 boxbox台

最近睇faker台佢好似多野講左好多 之前仲驚佢冇左冠軍會有精神創傷

之前TP版既URF好玩好多

戇鳩 唔使搵食呀, donation 不斷黎

佢自己唔差在呢d錢啦
但佢開朗左真係有d估唔到

AJ好似係LMS比人ban左先去LPL
有錯請更正

以前佢1000won d donation睇都唔會睇 最近連聊天室都會望下 玩poro king果段笑到我

sor係一萬won都唔睇
faker呢排搞咩

AJ都勁啦
IMay我諗果時無人預佢有世界賽打
升完班仲有得打

btw lol轉會真係無路捉
當Karsa都去RNG既時候
AJ返黎我覺得都唔出奇了

HKA 唔買JG??

之前lms 要17歲 先打得
lpl 未有限制 所以去左lpl

有女

Huni 囉
係 Huni 入左黎之後 SKT 先變到咁歡樂

因為輸到傻左

依加先知
btw咁AJ都幾好彩

好懷疑佢有冇睇過心理醫生
btw之前faker真係好毒
無估到依加咁開朗

佢之前代打+唔夠歲 ban咩都ban完啦 係大陸打左3年

諗起有句野話自古上單多傻仔

都好過s4/5果時死老母咁既樣
依加咁咪幾好

唔係呢個問題 UZI隻手傷好嚴重 根本搞意志力撐緊
唔知佢重可以打到幾耐 搵幾個有潛力接班合理

可以年紀大左人都成熟左

AJ鐵龜流上路 咩都可以用納帝打
Counter Fw 但會比ahq mountain 開通

長年比人關注 出得多活動 毒撚都變社交撚

依加係選手入面佢都仲算係摺果D 但以前D人成日話佢機械人 依加咁有人味好多

UZI依加仲打到真係
Rekkles講到佢禁係其他人唔知幾倍

人味

中文差

前年已經話背傷+手傷 今年手好似重嚴重咗
其實佢先係世界第一ad 78成實力都屌打

又嚟嘈邊個世界第一？

聽講deft係lpl屌打佢wo

我覺得之前黎左個痴線佬係有幫助嘅，睇faker啲片成日都聽到個痴線佬嗌 都算叫做幫左skt啲氣氛冇咁嚴肅

都好嚴峻
幾件都摺撚

其實佢都仲有弱點嘅
佢技能型ad真係差咁啲
仲有會戰佢都打唔出全盛期bang嘅水準
打線黎講肯定毫無疑問係第一
但今年bang wc已經夠柒
但會戰uzi都依然仲比bang捉到機會

Q：之前你有說，離開曾經效力了三年的FW去其他賽區是因為想尋求更多的挑戰，那麼是
怎樣的原因和機緣來到了RNG呢？

主要是隊伍風格比較適合我，我覺得RNG的打法比較激進，很會進攻，然後我希望作為新人
加入後，能夠為這個隊伍貢獻出自己的一份力。其實我也有收到了幾份來自LPL賽區其他俱
樂部的邀請，其中也有像OMG這樣的強隊。雖然RNG的報價不是最高的，但是我覺得RNG的實
力亦或陣容更適合自己吧，也想在世界賽打出更好的成績，所以最終還是選擇了加入RNG俱
樂部。

報價唔係最高都去RNG

高薪去第二線隊但下年好難再有人請 定去個少D錢但成績好既，而且可以延長自己職業壽命既隊？

比我都去RNG啦

omg如果留到smlz都值得去既..
mlxg開緊台 karsa打緊團練

Rng 入8強應該無難度 omg ig we 三隊只能活一隊

Edg 中下路其實好勁 加埋廠長內戰buff 保送世界賽

Karsa識揀

佢離開嘅目標係想世界賽更進一步
OMG唔會係啦
Edg廠長有特權
RNG係最有機會向前進
如果唔係佢不如留係電狗

Marin cool koro1 無心 姿態 froggen looper
成堆都仲未有隊要

老將冇人要 wuxx應該有隊既

去skt

你2個真係好撚煩

關我咩事

兩個分身

IG 冇可能啦
rookie 冇可能走, 上季好彩執埋件韓仔the shy

究竟 Marin 去邊度

退役
依啲二線老將
轉行做綜藝型實況主應該係最佳選擇

入娛樂圈出道做idol

kakao終於有消息 去土耳其都好過失業

HKA

屌你老母乜撚都SKT

SKT三連霸無死角呀

認得佢 改名做COOL肥個個25仔

marin 無隊收就真係發錢寒搞到咁

留名等睇S8 EDG Clearlove8強勢回歸世界賽

尋日佢直播果時話「雖然人人都想做skt的上單 但不是想去就能去的」
意有所指？

認真問 今年廠長叫咩名

因為個位係佢

當ulala死架

Wolf直播屌柒untara廢

pray都話花生係垃圾

我都有話

真心覺得佢廢既就唔會直播屌啦

花生咁可愛都話佢

Fd先咁講啫

SKT其他人直播有時都會屌Faker廢

untara真心廢
係skt見huni唔多掂先入佢
個期都無乜一線上路簡 迫住要佢
佢好明顯無前幾代SKT上路既霸氣
有無人講到佢有咩特點

以前SKT就話三路都carry 駐faker都可以比上下carry到
依家wc得返faker自己一個舖舖carry到bo5最後一場先贏到
高下立見

btw係呢到話huni係垃圾會唔會比人屌 ？

MaRin 快啲降價返 SKT 啦

教下 Un 仔點單線打爆人

我可以貼 20 萬 USD 比 SKT 請 MaRin

救命煩撚到

佢係自言自語無人理

琴晚睇aphromoo 同 huhi duo
發現aphromoo 原來已經升到93lv

點理

虎撲12月22日訊 ESPN撰稿人Fionn更新推特，對LPL轉會新聞進行了評價，其中談論到了 SKT和MaRin。

以下是推特原文（翻譯大意）： “每當LPL的隊伍宣佈2018選手名單且陣容裡沒有MaRin時，SKT戰隊的粉絲們便會繼續幻 想著聖誕老人會創造一個聖誕奇跡。”

班人一日到黑係到FF真係好撚煩

依家仲有咩隊仲有機買marin?
覺得佢做實況主仲好，又唔驚無fans

Lms 某H戰隊

其實幾時先知各戰隊有咩人

係我就買jg先
Gemini 一個比牙貴半路打JG搶到位既人
會勁得去邊

阿貴繼續打jg啦緊係 勁過打ad好多

marin預左無人要 咁老 又要冠軍身價 買返黎可能淨係打得一季
韓服solo q上路大把貨簡 自己友都唔會買佢掛 不過應該排左佢做last choice 係勁既

新呀福快打EZ應該玩AD定AP
上一場玩卡丁丁對線比火人屌爆左

打新呀福快打見到fizz真係破壞遊戲體驗
好撚弱智

蠻王最勁

仲有jax

樹人最勁

我最勁

波比先勁

琴日比隻LULU屈撚死左

urf mode ap蠻王

蠻王真係破壞遊戲體驗

玩得啊福就係鬥屈英架啦 仲要求遊戲體驗

佢慎個啲英
仲會話shield 太多
shiled 效果減半
即係佢都知有啲英太勁係會令個mode 唔好玩
但係佢明顯nerf 一半唔nerf 一半
蠻王同jax 真係太勁
其他英打都無得打咁

我覺得狼人仲癲

鐘意舊版個款，個雪球太on9
蠻王同龜好屈，不過玩左咁多場有老鼠果隊通常都贏

有場抽到狼人 瘋狂撲上去強姦人

狼人玩爆擊/ap都好過癮，ap 1Q好鬼爽，好過平時ng做隻狗俾人打先

我抽親都垃圾

話說阿福前幾日仲可以轉三次 尋日就變到冇得再轉 定得我係咁

痴鬼線 有d 3/4 lv就雪球過黎塔殺

Jax前期都話難打d呀

不過呢隻版嘅阿福係唔係淨係有聖誕skin嘅英先會出現？我見呢幾日玩咁多場好多英都重覆

咪同aram一樣咁既系統

聖誕SKIN 同冰雪個堆先有得出場

Syndra 都好撚屈

Malzahar用AFKer 洗溫泉

狼人完全殺唔死

走左變左無敵 不過隻模式太少英好快悶，玩黎玩去都係果幾隻

前幾場係咁抽到漢默丁格 好彩有人肯換

台狗真係全世界最低賤嘅生物 玩urf都場場嘲諷人

真 連aram都有人嘴炮

wt is afker

AFK=Away From Keyboard
AFKer=中離者

咁Malzahar點用中離者洗温泉

faker 今日已經要返工

如果冇AFKer用唔到E，W出少一隻Swarm，定係我理解錯誤?

FAKER輸到喊

Levi去咗100t 二隊

好哂料...
韓援都係入一隊邊打邊學
佢入隊唔大機會打入世界賽嘅隊都算
仲要係二隊
寧願佢去eu入g2學一年英文好過

先唔好講入唔入到世界賽
一隊有兩件韓仔打上中 外援限制下佢升上一隊都出唔到場

邊隊

FW打算簽件二三線韓仔JG

講咩
係公司開唔到聲

個gif

MaRin 仲未有聲氣既

一野概括哂

佢D隊友真係

俾betty打番算啦

成件事好撚戇鳩
Betty完季用jg都打得上菁英
fw又係中野連動作為核心既隊伍,根本可以即插即用
唔明做乜鳩死都要佢打ad

話下路唔想再搵人夾

見ptt最近係到嘈naz同電競學院既野 其實即係點

naz代打>選手>退役>自己開公司代打+推廣國外賭lol
依家ahq搵佢番黎開電競學院做校長
ahq真係傻撚咗

蟹老闆真係傻咗 死都要保一個誠信有問題嘅人 人情戰隊都唔係咁啊

做到嘢咪得
嘈乜鳩

代打係LoL呢度係死罪黎 搵條代打過既人仲要表現唔係真係咁勁 真係攞自己黎搞

台灣要搵到個冇代打又勁 又要肯做呢個位 真係唔易
應該真係搵唔到 所以先搵佢

掛名者
搵閪仲岩

講到明份人工唔高 邊可能搵到勁人去

可能高過佢去代打
但低過嗰堆開台好多人睇嘅

唔單止代打仲要賭外圍

其實開台真係咁好搵咩
見到貝克 叉燒個啲都係得少過2000
撞正toyz dinter 開仲少

貝克叉燒嗰堆唔係開工搵食

外國開台先多廣告費 有人爆過美國1個人睇既廣告收入=5個台仔睇
台灣仲要個個都ADB 唔係多人既台應該都搵唔到錢

我自己就覺得搵個無信用既人教電競成件事好矛盾

JT 以前隻JG Archie都得啦
一樣水平咁濟 身家清白過naz
唔明點解唔搵佢出面做校長，只係搵佢做導師

搵貝克啦
帶住閪入8強

搵唔代表人地肯做

叉貝2個都話做教練太忙太辛苦 而家做下直播得閒講下比賽不知幾爽

應該望住班細既嘔血
無咩天才出黎
咁耐都係得fofo 似樣啲

去土耳其啦

好多同胞
Coco
Kakao
Wisdom
GBM
Snowflower
Cepted
Malrang
Frozen
Chaser

ahq?
食撚屎啦垃圾隊

lms真係無隊想睇
今年na lck lpl應該會幾有趣

搵隊代打真係食撚屎
又唔係無錢
屌你老母
原本諗住睇西門夜夜是但走個開始接班
依加真係反ahq了
希望ziv去d好隊

lms今年睇下Grex同JT換左血點樣好過
hka其實唔差 睇埋港仔算數
ahq?睇你點輸啦仆街

我就真係唔信成個台灣甚至成個世界得naz一個教得起電競學院
係要搞個名臭既老闆仲要盲目包庇到底為咩

皇冠人工居然高過faker

但係LMS最多花生

LMS單單睇TOYZ對HKA已經夠正
早2日個後勤盃由TOYZ去講HKA既比賽真係

Source?

成個賽區多事非成績又唔好 , 真係好鳩

但話晒都叫最接近香港 , 想支持下都變雞肋

原來AJ去左blg
仲以為佢去HKA

blg 係imay 黎

無聊見到強國有比賽打
見到smlz打返佢之前果隊OMG仲要咁撚樣送左場
笑4

個jg好撚廢

smlz同隻EZ對A輸撚左
唔知jm9

唔明點解d大陸仔叫呢隊做銀河艦隊 憑咩同我大kt比

doinb + smlz 兩個除左死刑宣告外 最麻煩既兩條友同一隊 牛排點會鎮得住

OMG個新TOP好似幾勁

2017年電競選手收入排行榜：Crown以33.2萬美元居LOL項目第一

英雄聯盟：Crown - $33.2萬美元 (￡24萬英鎊)

“Crown”李民浩和他的SSG戰隊隊友們在今年創造了歷史，他們贏下了英雄聯盟全球總決 賽的冠軍。 他們成為了歷史上首支在世界賽B05系列賽中擊敗SKT的戰隊，他們在總決賽上做到了這一 點。 三星戰隊在這次比賽後一共贏得了130萬英鎊（約175.56萬美元），Crown則分到了20.3萬 英鎊（約27.47萬美元）。而作為LCK春季賽的MVP，Crown比他的隊友獲得了更多的獎金， 大約為3萬7英鎊（約4.99萬美元）

講緊獎金收入咋 FAKER人工 2百幾萬美金

人工NA同LPL會唔會已經高過faker

講真 點會高過呀
又唔係勁過人

如果真係開就直接開比faker同其他人啦

Tabe 會唔會揀佢呀
而家佢地個隊隻韓仔同aj 條肥鳩差唔多炸

uzi人工肯定高過faker
bj都可能有機會
s5,s6 lpl開個個價肯定高過skt
但諗埋將來緊係留係skt啦
人工又唔係低過lpl好多 將來都叫有保證

Rng出Karsa

karsa rng處女戰 打神j奇

男槍

係咁比人屌

karsa會唔會係最後一場

應該換mlxd了

蘭博

karsa 廢撚到

karsa要回家了

j奇果隊打德盃特別勁.. 去到lpl就7下7下

karsa

MLXD曲線比人單殺救KARSA

mlxg 2lv被單殺

個ad都柒下柒下

仲有咩睇

RNG

神throw

輸鳩埋

好耐冇入嚟

有冇TSM fans本嚟決定咗放棄TSM，但見到新一年個roster咁強勁又重拾信心，今年真係TSM最強一年

比台狗偷到一場既垃圾

等睇dl打爆tsm

本來都唔睇好今年TSM... 有你加持應該仆直

有夢最好

勁又點 好撚憎zven

繼續做內戰四幻神

Team Liquid 唔降班都偷笑

點解憎

半夜同mithy私奔去G2

今年真係改頭換面，前線到支援都差唔多換哂，好期待全新TSM嘅表現

原來有咁嘅事
唔係太熟EU

呢句真係年年都見

聽聞話 第日發現唔見左佢地

一上twitter已經話佢地過檔

最後 Karsa 打成點？

聽左幾多年

rng點
karsa打成點

最後一場了

出局

karsa表現一pat 屎

雖然呢到好多巴打都係傻鳩 但係都祝大家新年快樂

支持tsm 係支持佢2017個roster
以前tsm 打比賽果陣落後我都會緊張
不過今年散晒邊個贏都whatever
今年tsm 有mikeyoung/mithy 係到第一有d 難

新年快樂

岩岩睇返昨日果3場RNG
睇黎RNG既靈魂人物都係UZI
無左UZI既RNG變左次級隊
BTW KARSA咁搞法應該唔會再見到佢

本嚟諗住剩係換7Sevens，點知大ching同Biodabby都走

RNG戰術 一係賣狗 一係護狗

冇左隻狗就

點解Marin個Tone成個剩女咁
「唔係冇team要我」
「係我唔想去啫」

睇嚟春季都要消失一排先

高不成低不就 , 開高價冇人要 , 低價佢又唔show 人 , 斷估佢又唔到佢廢隊架啦

搞到夾係中間

我到而加都唔知MikeYeung有咩價值，點解可以俾人吹到咁勁

好勁喎

MaRin
最後係抖「暑」

其實諗下後生過佢兩年既prilla上年D外國隊都嫌老唔請，佢都係多個冠軍咁大把，唔肯轉後勤又簡擇，最後又係害左自己

個台仔記得做乜鳩
溝唔到個大陸妹就辭工唔做lpl caster

以前都有個friend都係咁樣，連佢家姐都話佢俾人收兵都唔信，勸又勸唔掂結果就疏遠左

老老柒柒
TSM真係1個邪教,年年換黎換去都比人話係最強果年
年年都有希望,走TSM=叛徒,踢=踢得好

同雲爺爺一樣
年年有得打World
年年做十六郎

我都曾經係TSM 信徒
Rainman Oddone Reginald Chaox Xpecial
Rainman 換埋 Dyrus 真心信佢地世界第一
直至IEM Katowice俾M5炒 MLG俾Azubu Blaze炒
年年冇希望冇失望

客觀而言，TSM提供嘅隊伍資源同環境已經係世界級，離隊都有可能係自願嘅，同其他人夾話唔定有更好表現，合則來，不合則去

2018 LCK 隊伍名單總整理! 轉會期結束後選手教練何去何從?

其實果年IMT 贏到TSM既話 果年TSM就開始變依家就唔洗咁

人唔笑...

Karsa去邊隊？

TSM

Thx

當年TSM 邪教最興盛

因為TSM年年Finalist 年年有World打先可以cap到咁多資源
所以player都有壓力

CG.A Piglet joins.

PIGLET走TL係正常

但係會唔會係入呢隊野2隊

睇nb3 1lv食3狼食少隻細狼 之後去食藍會多啲經

其實呢到有冇北美JJ係追選手唔係追隊
即係本來小弟就J開大師兄既
大師兄一離開左CLG我就開始睇多左TSM
依家佢離開左TSM 如無意外我都會睇TL

BTW我另外係sneaky同bj fan

我係相反係睇隊
利申S5開始做左CLG風扇
以前會係froggen既fans睇佢去NA睇佢會成長到點
點知件AD

鐘意既選手去邊隊就睇邊隊，睇睇下又中意埋其他選手，搞搞下成個reign d比賽都睇曬

閪同夜夜唔打春季

覺得會退埋休
諗到ahq收皮都可以準備唔睇了

ZIV Mountain Wako An Tuna
係LMS會係咩位置
聽MICCHECK 好似夜夜做CALLER 多

閪終於收皮

Wako乜料？勁嗎？

一般料
有啲操作但會上腦

無乜資格打Ahq feel

ahq有幾高級

代打戰隊

RUSH打返職業

但唔知咁奈冇打仲有幾多料

kt唔出score機會有幾多

regular 唔係打前段班 放佢出嚟玩下冇咩問題

score經常係重要既比賽甩輾 果陣咪會出掛

話說kt以前個監督去左KSV做仲升左職

世界黎講就三流
台灣黎講就一流
wako好似係台灣三流隊伍
乜XG wayi spider

三流隊入面嘅選手 唔代表佢實力三流
一流隊入面嘅隊手 都唔代表佢係一流

打錯字添

選手

陳孝銜

ahq M1ssion

TOP

HKA 唔要既垃圾

AHQ真係好鐘意資源回收

講真 我覺得佢中路幾勁 雖然有時會做柒野 但係我覺得操作算Lms中路頭三喎

仲要買黎補top
LMS 本身都唔係出到勁top 位
咁多年只係出得2個勁既

1月16開波

今季應該係HKA最有希望既一季
希望佢地好好睇睇(下路果2個香港人 )

the shy勁撚到

勁開 係廢閪下路同埋Rookie最後一場雷一波先出唔到國

咁rookie都係雷一場姐
條下路無眼睇

啱啱睇完 jackylove都幾廢 完全係overrated

sng好似幾勁

想問呀貴去左邊?

貴仔

安全套

佢比我既感覺係成隊IG靠佢打起 佢最Carry 但係偏偏最後一局自己玩蛇女troll一波

美國讀書 係Riris台度有爆料講左

強國人吹係smlz+jkl+iboy可以取代uzi
但係而家睇比賽,佢地無uzi果種扭轉乾坤既感覺

uzi幾時有扭轉乾坤
bang同ruler就話姐
佢係順風愈勁 逆風愈廢

s4一個人carry哂中上2件垃圾
最重要係會好敢同人打
唔會得個穩

完全體IG

duke好撚廢

S4 Uzi就係瘋小狗 不過依家要穩有穩 要狂更狂
S7我覺得uzi係第一ad

SS我記得係WC既外卡隊既類型
姐係頭15分鍾好撚勁
中期開始派膠,巴龍throw game果種
但呢幾日睇完全唔係呢回事

有the shy

iboy好癲下

個ray睇落唔差

IBOY CLS

Xayah都唔識玩 不了

deft都識扭轉乾坤
反勝為敗

Jdg個牙膏玩新英好勁
lpl最近新出黎個幾個中路都幾勁下

冇人想比咁多錢要佢 而家冇地方去

另一日再有觀眾問佢目標係咩，然後佢答「當然係贏世界冠軍啦」
咁skt搵你你又唔去？唔係覺得三星kt lz 會要你嘛
如果話外國隊贏WC就更加係搞笑
鐘意佢都係咁話，又要錢又要榮譽，魚與熊掌點兼得，佢今次真係睇得自己太高，應該都係就此收皮了

太貪心 咩都想有 到而家咩都冇

係到諗非洲台究竟係咪俾左份大約佢先會養到胃口咁大

老老柒柒
佢胃口咁大去到D隊入面我覺得D溝通都唔會好
D隊友覺得佢大牌
佢自己又覺得係王牌咁,點打都唔會好

你地好呀,我新手黎架..
想問下幾多等先開放晒所有符文

我而家得10幾LV 有D符文轉唔到

預設既係點都唔可以轉

廢老

新Account 有2頁自訂符文頁
Level 11開始有得Edit
Level 17先可以用哂所有
另外，如果你係玩台服，可以參加呢個新手入門活動，會升得快D

抵死

而家仲有機會FF summer split係SKT MaRin呀
你地識條鐵咩

咁我又唔覺得佢大牌
至少係非洲D人聽佢話係因為最年長＋光環仲係到，但冇話佢大曬
而且講真係非洲佢已經係ace，成隊圍住佢打都無可厚非
我純粹係覺得非洲究竟開過咩約俾佢搞到佢離曬地

依加咁樣我真係寧願佢做skt Marin
話唔想佢入係skt都係因為驚meet唔到expectation佢會俾人鬧啫
如果係咁短時間可以操返好個狀態而skt又等人用既話都唔介意佢返去 點都好過失業

變廢老

佢想有faker嘅待遇

搞搞下第一批中意既選手都逐漸退休

中國網話佢開咁多錢我就唔太信啦 但睇得自己太高太挑剔就一定係真

話說Edg新上路冇想像中咁廢 JG好似幾勁

佢以前都係edg 去完c9再返黎

何解下路起手又用返跳錢盾？

無記錯係
11lv只可以改頭3個..
13lv可以改晒第一行
15lv可以改晒兩行
17lv開偷錢個符文

大概係咁呱

好撚9 但係條友諗到又吹佢唔漲

Edg內戰諗唔到輸既理由

Iboy幾有潛力 遲早拍得住uzi

冇左廠長起飛了

廠長先係內戰之王

hka又搵個韓仔sup 要換就換jg好過啦

We無左homme就收皮

我懷疑ROOKIE D普通話仲好過我

rookie d普通話真係痴線係咪韓國人黎嫁

有冇人睇緊Legion 菁英賽

點解吸血鬼出藍跳...？

我都想知 血鬼啱出有血又有AP既裝 腰帶用黎入場 面具就食正ew 我見依家係直上藍跳再出全Ap 唔知勁係邊

發動藍跳可加跑速？

佢真係差隻xayah

好撚勁

屌你老母大師以下咪撚學
場場同隊AD有呢個符文就2LV比人DOUBLE KILL
而家前期咁重要開頭唔夠打就聽收皮
大師以下咪撚學

玩家問題 明知前期咁帶好弱勢 咪穩住黎打 明既就識架啦 洗撚咩大師咩 銀牌仔都用得啦 講到個符文好撚難用好撚難玩咁 咩咪撚學 明明咁帶多枝水又有盾 係啱AD唔勁 低牌位既人用

uzi從來只有狂
就俾人吹佢第一ad
上面都有人講
條友打逆風好撚廢
S3定4就已經係咁
順風同逆風打法都一撚樣
鳩衝上去打
順風場55波嗰啲咪比佢carry到囉
逆風就自動6打4
唔係佢隊野少打逆風佢鬼上到神枱咩

遊戲中後期藍跳隨時賺左1500-2000g

Toyz做教練上場ban/pick

試左兩場又真係幾爽 連埋luden echo跑得好快

snake打ig有冇人睇

你以為你避戰人地就唔識打你？
首先自己隻sup一玩牛玩leona嗰啲根本無可能唔開，你叫佢唔開都唔會理你，而且我唔係AD，加把嘴佢地又發爛渣
班sup根本唔會理隻AD帶乜野符文

仲未計人地隻SUP用咩英
人地SUP係硬開戰嘅英你咁易避？
一隻牛死衝爛衝你就仆街啦
手長英還好，手短英一係你就放棄一大堆兵，一係比人開
再唔係人地用soraka，xerath嗰啲賴線王你唔會夠人磨
而且而家節奏咁快以前40分鐘一場，而家2幾分鐘一場
前期極重要
你講穩就咁易穩？

AD同Sup無大師都唔好學

利申：而家重玩LOL，暫時diaIII

打完敗者之後要即刻同勝者打BO5

大陸仔做咩係咁針mouse

上單之光 姐係同ptt串mmd宇宙第一上路一樣
但琴日阿光真係幾carry

我覺得炮娘用幾勁

ig係咪要搵過個教練

究竟係the shy問題定係教練問題
我望唔透
呢2場IG 2隊野黎

Edg內戰無敵

強國D賽評2場都係咁話EDG乜乜乜做得好
聽到頂唔順MUTE左佢算Q數

巴打主咩路 有冇教學上分

其實我係想講就算係低端 明呢套符文打法都可以用得好 唔係排位高就實識用呢套 咩冇大師都唔好學 惡過共產黨

其實同好耐之前azir打比賽win rate極高
但係打rank果陣係極低一樣
低rank,高rank,職業,係3種唔同打法黎

iboy勁撚到
jkl真係比人高估左

英就係因為難玩 唔識玩呢方面既問題 咁低排位唔識玩又照抄梗係勝率低 但係符文帶法你明點玩 夾Sup就掂啦 咁帶就係穩 我隊友下路唔爆當贏啦

勁過West但係我反而覺得成隊問題係JG到

jg係有問題
但呢幾場jkl既表現真係不如一開始期待
對線係有優勢 但太易上腦被對面引到然後比jg gank

祝edg又最有希望的一年

Edg內戰從未讓我失望過

就咁用呢個杯去睇 暫時Edg都冇一條路係缺口 上路之光同廠長呢條垃圾雷左好耐 但係我估Edg今年都係冇咩作為

幻神點換都係幻神架啦

Edg 到playoff 咪又係換返廠長

鑽3咁撚廢就含撚啦
我韓服鑽1 而家先出聲添啦
廢鳩

ray應該唔夠韓仔上路打

依位師兄就唔太岩啦
咩牌根本唔係重點
重點係佢講野幾有point
你一句話自己鑽一
之後咩論點都唔比
相比之下應該係你要去含撚先岩

求其講句鑽一就好似大哂咁

引戰假膠姐

主要建議下，控制唔到大家
人人都唔想雷/比人雷
而家sup最高勝率: 牛 leona taric blitz
真係好難唔開/比人開
真係玩的話最好同隻sup夾下先

smeb隻卡密兒幾時先可以練好

覺得佢OVERRATED 打最勁個幾隊無咩作用咁

條友好耐之前已經係有水抽先回POST

2017年kt最穩定已經係佢啦喎 kt輸一係因為score失控一係就係deft

我都知kt最勁係佢 但感覺有時唔見影

咁佢都唔係勁到打勁隊既時間冇jg幫都可以自己贏線既

無睇kespa盃?

上季最有印象係佢隻Kennen比安掌門係base出面當狗撚

豬女撚狗mode全開

資格賽就算鳩數啦 全隊一個雷完到第二個

精神卡蜜兒打野領先全球

Lulu

trist galio

Lz改名叫綜皇
本來已經慢慢接受到個名依加又換個更加不明所以既

Kingzone Dragon X

唔買裝領先全球

究竟綜皇係乜撚野既縮寫 成日諗起敦煌

想屌audi結果發現自己屌錯人都領先全球

一來上路有時要用抗壓英
二來留意下佢對強隊食幾多ban 同cs贏幾多
舊年最大問題一定係pawn到，夏季跌watt得太勁
當然全隊throw game同唔穩定係佢地輸最主要原因
就連最穩定既smeb 都有失準既時候

KD KHAN
KD PEANUT

SKT
We has signed with TOP laner, Park 'Thal' Kwonhyuk and Jungle, Park 'Blossom' Beomchan for 2018 Season.

SKT T1 Thal and Blossom join.

又買EU仔仲要唔勁

HUNI都叫係EU有成績 呢件EU仔係紅牛隊有咩料

邊撚個黎

次級eu仔同正式eu仔點同
跟skt打法聽聽話話點都會有唔錯既成績

khan 之前咪又係打都無得打 同無人識
未落埸打 勁唔勁都好難講

kingzone dragon x
小學雞打online game d 公會名咁

無成績先勁
又聽話又無負擔
好似肥閪花生呢啲出左名
為冠去skt好大壓力
拎唔到就會比人嘈

3月6 SKT打LZ
8號SKT打KT

今個月24同26號已經有啦

就咁kingzone 咪算

就算係kingzone都唔明係咩意思
啫係有個地方全部都係王？
dllm好想拉起名條友出嚟打

唔通上面5個係正選
下面3個係後備

tyler1 而家30幾萬人睇 咩事

又有d道理

unban後第一次開stream

NA第一Draven

痴撚線

無睇開條友, 淨係知佢玩Draven出名同成日叫鳩好撚癲, 係咪好睇在依到

長期幾十萬就癲姐

skt 冇所謂啦

買個唔貴又唔太出名既 , 當佢係一張白紙咁重新操到自己隊要既style

最好冇名星脾氣聽教聽話

話唔定可以激發埋unlala 既鬥心呢

想問下marin 去左邊隊

SKT

其實係無業遊民

廢老太大想頭搞到冇人要

失業

個自大撚無人要呀

skt又低價買入新人 之後高價賣出

抵死啦

Marin真慘

投資技巧

雲爺爺買幼幼

PAWN 後備

跟韓文名排好似係

由上睇落去 見pawn係後備都半信半疑
睇到LZ khan同peanut都後備咁應該個名單唔係跟正副選排 （中間Skt 我都唔係好敢信wolf 要打後備）

肥仔Wolf

台伏幾時開新賽季

換都換撚左bang佢啦

勁到

終於開季

Lck一開季就有激戰月竹

*睇

點睇LCK四強

序幕戰LZ無khan

SSG要贏

輕鬆啦

WEEK 2已經咁精彩

有冇人睇緊後勤盃
兩隊根本係弱版ahq vs弱版rg

HKA又黎花生

摩牙

業界都知道我們香港電競從未打輸過一場官司。

聽日開始開返賽季
上lecture都唔使咁悶

買KZ贏

呢句真係

簽好約比選手住 住果到既人反口想搞走佢地 講埋咩會教壞細路 影響樓價既ON9野
不過佢地唔撚知 我地生哥打官司出哂名 呢次傾唔掂實告佢地

準備好屌打格離POST未

唔計較呢D野喇

Zzltai joined Rng

打上定中
RNG 咁多人
一保守型，一carry 型咁

打上
今日1700睇下邊個出

笑撚死 去snake打中做毒瘤
依家又打返上

姿態的版本

今年WE有d危
Ad jg未見起色
反而係xiye 頂住

letme真係順風穩
逆風無存在感既人
完全無做top player既潛力

搵到個比bang更勁既ad又肯入skt先算啦

反正今日RNG都輸硬(UZI好似新年完之前都唔會出)
唔知會唔會出走A同埋karsa出黎練兵呢

應該出走A啦
之前德杯都出佢

有出過場咩

記錯，德杯唔係佢
唔知咩皇旅週年比賽有出黎玩下
打uzi

準備開波

Karsa會唔會出

又搞大龍鳳
直接bp la diu

d魚絲又反光
有個燈又唔著
舞又唔齊
真係好撚柒

d大陸妹幾正

走a比人內部停緊賽，點出

全新RNG放大招 Karsa Able成首發

中國門

clement 去埋講LPL

屌你老母收聲開始打啦
哂9我時間

打足六日?

痴孖根，打咁多日
不過有兩日冇英文聽

每日2場bo3

依家好似日日都有比賽睇

佢地都係將D比賽拉長日數黎打姐
但日日都有幾場係開心既,反正每日都係下午3/5點之後先會得閒望2眼

段片uzi個樣

foreskin 話ig 每個點都勁過rng

今日RNG上走A,順便上埋KARSA啦屌

上呀
let me
karsa
xiaohu
able
ming

RNG上路一定輸比IG
中路55波/64波
AD唔知
SUP我覺得RNG ming勁好多
2邊個JG都好神經刀

半粒鐘啦屌
開得波未

點解叫走a?

我覺得duke同letme差唔多廢

karsa打好d啦.. 唔想睇一場又冇

走A，快，順，勁到好似開外掛咁

係韓服第一個玩香爐 係咁a人都唔死所以叫走a

我覺得DUKE廢極都會屌穿letme
karsa去到邊都有個MMD係到
雖然LETME係WC4強既MMD唔係話廢
但真係得個穩字,無咩突出野睇
當然可能係因為UZI隊霸先搞到佢咁,今日就係佢證明自己唔係MMD既時候

兩個新AD 拎自己main就好睇
draven vs twitch/kog

個PB界面好撚核突呀

個BP ui做乜春

8.1仲有必要ban mf?

走A可能真係有機會出MAIN
得返jhin呢隻主流AD仲可以PICK

vayne

今場睇UZI傳人點

uzi

uzi人不在 main角在

其實打得穩有咩問題

無呀

我都唔明.. 打得穩好易咩
MMD係10場7場爆線先比人屌

睇下你會係想要6面都係4既"式"仔
定係1個2個4,同時存在1,2,5,6既式仔

對面有ornn
出braum 同 vayne 都合理既
ez都唔算難對線

但可能會有人嫌悶
好似三星咁

所以我唔明點解會屌letme同duke
穩得黎唔輸線
團戰做到野
要下下全隊carry咩
上年某隊咁咪出左事

汎呢個版幾勁 對線又唔會廢
出綠盾+疾步符文 好快農起

有冇得睇masteries 呀

唔分配資源俾人
穩到已經係完美完成任務
唔通無隊友cover 俾人dive幾次都仲要打爆對面條線咩

隻吞肯奇奶人都奶得幾準

世界賽肥閪對線都係略贏letme
但會戰雷撚到 letme都叫不過不失啦

有無好友加？

huni都叫有下play睇下既

呢到D人剩係睇唔會打(好似係)

vayne 點左食兵o個個

btw rng個教練依加係邊個
同埋風哥去左邊

HEART,SSB果個
風哥做左總教練
利申唔知總教練同教練分別係咩

Heart

英文台淨係聽到旁述聲咁濟

監督唔落場ban pick
好似係

即係監督？

走A俾人壓，都keep 到cs

咁拖落去,就會變成ORI VS VAYNE既比賽

偷錢runes係咪返城賣好過就咁開

其實都幾好

btw vayne副選啟示想知之後點玩

我prefer就咁開

點stopwatch 前期冇咁易死
點食兵o個個，塔底兵易食d
都係幫前期

Ryze輸線比Ori係咪好正常
利申唔玩mid

karsa農野都農輸..

rng mid ad都用小兵去質器

diu kha zix w q a 就半血

刷野黎講 應該卡力斯好d?

一血呢

而家睇RNG點樣夾實捱到vayne既後期

定到，閃都唔交

KARSA廢到

逛街

小虎會唔會太惡

karsa唔太掂..

karsa為lpl獻出第一個人頭

gg
對線太弱

KARSA 咩都做唔到

收工返屋企睇第二場

係打法定點
點解可以咁龜

究竟KARSA有咩用
而家真係理得MLXG點死都要抬佢上場

睇唔明rng呢個會戰做緊乜

未到發力期掛
ez kha 呢個時間太高傷

RNG2個carry既輸出完全唔夠
加上JG隱形

小虎

小虎輸出

仲係輸緊6k

duke R次次都放人地後面比braum擋

錢袋開哂佢有個好處
就係可以空返個位嚟裝其他嘢賣
好過你爆位直接食咗
啲buff 水成3 40蚊支
紅綠眼又賣30蚊
遲啲好似改低價錢 唔記得8.1改咗未

ez 卡力斯前期咁勁好正常既
但兩火龍

咩料

呢條巴龍邊撚個call

baron gg

rng等排包尾

rng

笑左 邊個call on9到

笑撚左

又要睇mlxd

睇黎UZI返黎之前既RNG都唔使睇

Jackeylove好撚勁

頭一個teamfight flash e q準到

仲廢過電狗

KARSA下年咁搞會唔會變失業仔

返lms實有人要既
其他賽區 不了

仲有人話karsa>mlxg

個dmg表

KARSA 3K
SUP 3.5K

on9 笑左 個傷害榜 梁國雄議員
d賽評睇唔到

ad位都夠打麻將竟然搵唔到一件有UZI既影子
JG位得mlxg反而去買個灣灣打野
而家雙CARRY RNG變成得返小虎1個要打9個
小虎今場舉重舉到

rng.....

望下今場既letme
最尾果波走位幾垃圾

非韓最強中野連動
maple+karsa

LETME今場一半半啦
上路頂到咁耐加上小虎CARRY係幾好既
成場最ON9係巴龍果點,果個CALLER真係拎出黎打

s5認同 打贏當時first seed 既tiger
s6,s7不了

其實成件事就係RNG插左隻眼係巴龍池入面，佢地又見唔到隻真眼，以為冇眼係入面。我覺得就係咁所以make左個Baron call，成件事錯唔哂嘅

AD 唔算今場最大問題吧
揀左三條線都前期俾人壓
karsa 又唔俾壓力又唔幫咁

ryze maokai 咁好setup cc 都唔gank

或者學架文去日本做教練

今場走A都算係咁
團戰走位幾好,對線因為先天劣勢搞到咁都合理
唔係下路NING打到KARSA殘搞到比人逼塔下路都唔會咁快比人爆1塔
而家係JG問題大於其他問題

巴龍果波
letme一早tp阻ori就得啦
係要追duke唔知做咩

汎岩先其實打盡架啦wo.. 要打既位都冇驚 操作都好好
係jg問題最大

巴龍果個CALL
我自己睇果陣以為係RNG入面個caller灰緊
嘈緊反正都輸不如博一博
然而打到咁既樣

1001

1001準備開POST唔該

［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #130

明明上一波會戰先贏完
即刻一波troll到game over

未

8.2 jg 實大 換血

強國班人:LMS同LPL唔同既打法,KARSA係LMS隨便打打就會贏

事實

MLXG上啦

我覺得MLXG>KARSA
但係Y4真係好過走A咩

mlxg真係>karsa

唔小玩上路都轉左服

剩玩毒佬 最出名果個都走埋

KARSA是比較自己玩的
小虎係勁但需要MLXG領導
但KARSA連唔到小虎